[Peak Design打手] Everyday Sling Bag Ash

有係富士Post 蒲開都知我係peak design 既打手
今次就買左隻Sling bag 想便下開箱同review

前言： 本身小弟都有用開20L backpack 其實真係好好用
但有時覺得唔想咩咁大個袋 不如用下斜咩袋
不過Everyday messenger 好似真係重到有d過份
又見到新出左隻Sling 咁我就訓身去買返隻Sling bag

都係經典既黑紙袋 似足LV 既包裝

黎到真係好靚仔 我平時鍾意黑/炭色
但Sling bag 真係一眼睇中左個灰色
我估計就係因為中間黑色拉鏈個顏色Contrast
令到我愛上呢個顏色配答

入面既compartment 真係好大
收到個袋都比預期中大 上網睇圖係偏細
入面裝晒無反system + 支水 + 件嬲+部ipad 係無問題 ，但因為琴日出入我係渣車 唔Sure 會唔會咩得耐就好攰 ，可以選擇轉膊 / 手抽 因為佢手抽位都好正

Compartment 好細致 用落好user fdly
又擺電擺lens 都無問題

最想講呢個
就係同Slide Slidelite 同出一門 快速修改長短
唔洗好似以前on99 要塞條帶入去再拉長拉短

鬼佬比大陸人優勝就係好貼心
佢地會知道客人既心態 知道唔想咁多野條條fing
真係好貼心

佢前面既compartment 可以expand 放多支水都唔成問題 但個袋形就變左 下方可再加腳架（輕）太重你膊頭會收皮

大致上分享完啦 因為我都偏忙 希望下次會分享下backpack 既review
如果你地想買 我建議可以去官網買 因為又方便 又平過香港好多 如果你見官網要收運貨 你可以用10% discount code 去平衡返 都係平過香港買唔少
"DRSTRANGE" 係我discount code 大家唔介意既可以用佢黎買pd 既野 會有10% off 或是你可以上網慢慢搵code 但我見好多都死左 多謝巴打支持 有咩問題可以留言 我會盡力解答

仲Fit 到日常生活既野

托富士谷巴打的幫助，我都買到個Sling

兩機（pro2，t10）再加macbookpro13inch都夠擺
但會好重，諗緊去台灣可能要帶ipad算數。

真心唔好屌電腦 會死

想買下爸打20L裝三支鏡會唔會唔夠用
同埋爸打用邊間運？我係信和見到間賣30L $2500左右 諗馬買唔買

佢官網包運 有個倉係香港 所以上網買都唔錯 20L 要睇你用咩鏡 細細地鏡無問題
我覺得30L 太大 好似去旅行咁 所以諗都無諗買左20l 日常香港用 20L夠用有突了

你用埋code 上埋買應該抵d

幫你計左係2061 係理由差450 蚊都去信和買掛 巴打

Sorry 計漏左shipping 計埋就係2488 咁可能真係唔差得遠

無同好咩

用緊everyday backpack 30L 淨係個袋已經好重

係啊 所以係香港用 真係用20L 夠用有突

呢家個Sling 都幾貼背 可以將個centre of gravity 行近

博士原來你特登開多個post
我仲戇鳩鳩喺富士post等你覆

出報告緊係開新post la 有咩問題即管問

佢啲間真係好正
又身痕啦屌

上網買又直送到屋企 永久保養 仲諗咩

最緊要sling 拎出街snap 好方便 一街一鏡
同埋個feel 完全唔龍友
唔影相出街都好方便 暑天唔洗慶合合

有冇巴打用緊field pouch? 如果平時連埋條slide, 裝1-2支鏡就咁出街得唔得

用緊20L灰色

可以slide扣上相機， 然後個field pouch扣係條帶度， 我諗住咁樣斜孭xt2出街， x100f放係個field pouch度

我諗住係slide扣住field pouch, 然後部80d用capture扣起field pouch外面.
但係部機應該太重

個field pouch應該會變型

想問放a4紙會唔會'巢'？（平日唔放相機，當普通斜孭袋咁用嗰陣）
想睇下返學用唔用到

Btw Everyday backpack + slide 都幾唔舒服, 諗緊入唔入clutch好

slide lite + clutch 開心使用中

想買everyday 20L, 2600真係太貴

我今日都係星際3樓買左個Sling👍

我覺得唔掂喎, 條帶又冇舒服既pad, 條帶又唔似slide咁有防滑, 連接既果個圓形金屬位又唔夠堅固, 會甩色既

用code la 起碼打9 折

我認同有不足之處
但我覺得佢值博既都
好處多過壞處
如果接受唔到等2.0 囉
條帶唔夠厚係真

又有同好

A4 紙就放唔落了
如果想當斜咩 建議買Messenger ! 佢都好劃時代設計

你用我個code + 本身上網價平d
應該唔洗咁貴wo 巴打

對比番而家市價，KS Back嘅價實在太抵

30L everyday backpack ~$2000

過左去 提乜9

入坑太遲

呢家我最想知道 佢會唔會出Slide lite summit version 好想入紅色

你仲未買咩

Slide lite 未入手

仲唔快啲買？

Sorry影得有啲衰 用左幾個禮拜
X-T2 一機三鏡
上面個袋仔因為係彈性料 比想像中放得多好多野
下面掛埋腳架 加條橡筋箍住腳尾就搞掂
開心使用中

另外想問下你地用sling會配啲乜野配件用？
Neck strap(Slide)? Wrist strap(cuff/clutch)? Capture?
因為我又有capture又有slide又有sling
有時好亂唔知點配合好
背住sling掛頸繩又好似好怪
就咁用capture+cuff又好似長期少隻手用咁
你地覺得點用最方便？

試下皮帶加capture 應該係最好

Sling 真係對capture 唔太適合

我好少著有皮帶嘅褲

咁可能要用slidelite 幫幫手 直掛係前面 因為淨係用cuff 會好攰

求clutch review 收緊會唔會唔舒服同㩒唔到啲掣? 同埋其實sec唔secure ?

用咗clutch半年 a7r2 + 24-70 2.8GM
非常舒服 好穩陣 都幾方便 有時70-200 2.8GM 都ok
係裝可能有少少麻煩 如果個窿細
但係快門如果係機頂就唔建議買

sling+capture
去旅遊一機兩鏡+iPad+嬲+水+尿袋
背帶拉長拉短個扣真係好正，不過條帶咩足一日會收皮

btw點解我個袋個手抽位冇皮

收緊晒會㩒唔到shutter
你要預鬆少少就ok 同埋係穩陣嘅
利申 用緊XT20

我上個月用2300響星際買到個20L，個價錢只要唔好用之前Kickstarter比較就唔會覺得貴
我同d用開淘寶垃圾既frd講用左兩千幾買個相機袋佢地即刻話我on9，不過一拎個袋出黎demo點樣變型/拎野真身check用料之後個個都覺得好抵
PD backpack唔係無弱點，佢肩帶我覺得可以再厚身d，同埋最面嗰格功能可以再加，不過佢已經幾乎無死角全方位咁諗過晒用家點用個袋

Clutch 對於大少少既DSLR 會好d
因為細無反會cool 住 我覺得clutch 比cuff 更好用

真係唔夠厚係通痛 始終新公司 同tesla 一樣 唔夠歐洲車一樣咁舒服

我覺得cuff個感覺太唔實在
開頭用clutch係有少少唔慣 始終個shutter喺機身頂 但慣左就無問題了

其實佢都hold 到200 磅 所以我都唔驚
等我下次做cuff 既review

我怕甩手嗰下 打韆鞦咁 無嘢撞就好彩 撞到嘢就碌柒

sling 好似都唔輕

680 g 有相機保護 你覺得輕唔輕

你又岩 下次研究下clutch 岩唔岩

我都研究左clutch同cuff好耐先做到決定

買定總有機會用到 我扣係快拆版到
都好方便 唔會影響我影相 其實都係買個保險

美國撚岩岩買左 想搵個可以裝多幾支鏡既袋好耐 對袋冇研究 希望收貨果陣會有驚喜

用緊呢款 覺得好細

細過porterXnikon果款

係咪Field punch

呢個係messenger 啊
咁都覺得細？

有買貴無買錯 呢間野 希望你鍾意啦

我買完返黎放係到 成日拎上身J

唔好厭亂:(

80d應該冇問題 決定聽日入手 唔該哂咁多位巴打

上網買用code 又抵 又快到

博士唔睇下淘寶個post嘅喂

Capture 同Capture Pro其實分別係邊

我有啊 想買枝腳我都

Pro 後面有個1/4 既螺絲位 直上腳架
咁你想機都可以快拆快上雲台

買啦 仲等！

好毒啊 暫時唔洗要腳住 所以想返香港再慢慢簡

你唔係喺香港咩

用緊80D, sling, clutch, capture pro

用sling裝1機2鏡，腳架(碳腳1.6kg) 表示重到仆街

想問你地用sling時個capture pro會放邊？

上網睇官方片 佢話放sling的右邊 一上身時 個相機會去咗pat pat位 牙煙到仆街 但佢又未跌過

呢外問埋 clutch同slide lite會唔會有衝突？

想入埋pd個slide

無衝突 2樣都有 開心使用中

我唔博啦 都係用下slide lite 算 好無安全感 放後面

真係無衝突

就快過london

唔該巴打 搵日去買先

上網買 本身平d 加埋9 折 唔洗煩 建議係咁

想問下爸打如果我買20L入三枝鏡：sigma 50.4
龍仔2470 2.8 小白is加埋部5d4放唔放得入。尋日想去試下佢唔話拆得
同埋想問下你20L上網買計埋運大幾錢到

你上官網click兩click肯定快過等人答你

1機 2支鏡 擺滿左下層
上層 放支閃就冇位
我覺得個袋係唔夠 深

咁你應該買背囊

我計過一定平過你出去買 車錢都唔值
仲有機會壞鐵

我都諗住買返個messenger 第時有用的話

越買越多喎 博士

爸打覺得20L放唔放到上面個set野
或者知唔知邊間有得試
行左幾間都唔比試

唔俾試咁on9？

講真如果你拎埋gears去試之後唔買又真係有少少仆街
我個20L響星際買，店主好詳盡解釋點用同埋吹左好耐水，所以我都決定俾佢賺

我試過最大容量係擺到D800 + D500 + 70-200E + 24-70G，D800仲要上左24-70G槍袋mode可以即刻拎出黎用
個袋既間隔design好flexible，基本上唔係太長既野一定擺得入，不過如件數多而你又要件件都有保護就開始難，例如我有d細定焦同converter都有少少難搵位俾佢地，感覺上要擺好多野真係要上30L
同埋另一個問題係就算fit到晒d野，個重量都會好勁，以佢既肩帶設計同舒適度真係唔建議狂塞野，我拎過去行半日山，都唔係大上落，條頸都覺得有少少痛

kickstarter個時買平好多

依個backpack胸帶十分重要

今日旺角買$320喳

20L應該都裝到, 但裝完冇乜位擺其他野

我好似買290

如果條肩帶闊啲同軟少少就好
仲有條腰帶又難拎出黎 個位又太高

邊度

信和3樓
不過都2星期之前

巴打星際邊間買？我都想試試30L

我都覺得sternal strip 好緊要
同埋條帶無我不死鳥咁舒服
但接受到

其實我會買 但係想試下30L會唔會太大
Btw唔該爸打 講解得好詳盡
介唔介意講買左幾錢
星際既話我可以逐間去問下
十萬個感激

買左backpack 20L
勁到無倫
我可以塞到
d610
大三元
蔡司百微
150mm filter holder
耳機盒
尿袋
腳架

重到仆街喎

星際同上網買一樣價錢 第1-2 頁計過

又未訓
準備買個field pouch

鐵人?

自駕遊 腳架同長鏡有必要先插上去

20L太貴，不了
Capture就夠用

我個30L都係放車， messenger就平時出街用 再輕便啲就field pouch加slidelite

岩 已經3 樣fit 晒個range
巴打都有渣開車？

有啊， 我仲有個pelican可以放車 不過自從買左pd個袋就冇再拎過佢出黎

Pd d 野真係會上癮 好撚好用
你渣開咩？小弟渣緊mazda 3

你點塞咁多？

條腰勁

Corolla炸， fresh grad未搵到工， 搵到即刻供部lexus rx450h

pd差個mirrorless版既clutch

除非前世未咩過重野
或者要放好大舊既野
唔係用20l就夠啦
個袋設計可以爆大10l(佢聲稱啦，其實扣到頂果格好難扣）
剛去完東京
用20l帶左
A7r
一枝細定焦
一枝移軸
兩部輕便既120菲林+一埋菲林
Mavic+2電
腳架<2kg
仲有少量雜物
咩足一日真係好撚重

岩啦 渣下日本車 操下技術先

2位巴打都係有錢人

agree 同埋腳架
仲有summit 版既slidelite

你都去冰島啦

去個冰島有限錢姐
養車條數貴啲喎
雖然我返工都應該會買車

我窮學生黎， 有錢就買歐洲車架

不過養車真係好貴

淨係泊車錢都驚

其實唔太貴 係泊車最貴
呢家d柴油車平到 仲要benz

一個月=一個30L既袋 我果頭

學生哥表示俾唔起

個背囊我都仲係覺得有啲柒 反而諗緊買條slide好唔好，如果xt1加slide大家覺得夠唔夠方便？主要係想snapshot/小量人像，應該未會拎多支鏡出街，如果ok既就今日去星際睇下有無紅slide平過480

slide lite都夠做喎
仲平啲添

Lite如果400內就真係正

20L買左2300
我記性差，應該係響二定三樓直行，其實個場有好多間有PD野，不過呢間成間舖左而牆掛晒PD，所以我先入去睇，咁條友又好有心機咁拎個野出黎試放野又盛，我見幾好傾就扑左鎚了
(個人傾向買呢d野可以walkin check實貨有保證過上網買)

個backpack款的確係少柒，佢只係比較斯文型，四四正正可以夾西裝IT狗look，不過襯落casual衫係唔太掂，當初我搵左好多其他款都考慮PD就係因為咁 不過出過去拎起d潮款如ZKIN呢d就發現咁大容量既袋一定要實用行先，大多野就要重量，入面器材貴要保護，卸膊拎野要方便，用料等等，全部考慮晒之後PD係完勝出面其他牌子，嗰少少柒係可以接受的

380咋喎星際

我喺信和都係390
我嗰次問價 一聽到係400內就放低左錢了

我由不死鳥supreme 轉會都唔覺得7 wor

真心PD算係咁
我覺得其他牌子嗰啲相機背囊真係不堪入目
莫講話買 送俾我都完全唔會想孭上身

我都會上網買 連埋其他野 都幾抵

一部單反連直倒加一部旁軸菲林
同四枝鏡(最大碌係24105)
夠唔夠位？

廢時得罪人 但pd真心好有用 實用色 顏色 爆晒分
大陸人做唔到既創意 軟實力

要運費嘛
宜家我喺旺角買個價免運費

睇你點睇

你嗰次又有50 credit
點計都係你平啲架

都唔係 其實係上網買方便d. 有時未必得閒為左佢出去 來回都2-3 個鐘 男人有心買點會似女人要慢慢磨

原來係因為住得遠
我屋企來回旺角都係半個鐘鬆啲

咁都幾近 我來回1個鐘啦

岩岩發現個post 有負評 咁都有負評？ ？

可能因為我踩其他牌子

XT-1 用家
咁揸其實都幾就手, 不過都期待mirrorless版嘅clutch

應該難搞啲啦 頸帶繩個窿始終喺機身2邊 個shutter又喺機頂

clutch上單反你可以放手部機都唔會跌， 但上無反你得三隻手指穿過佢， 始終都冇咁穩

有少少危危底既感覺

我穿晒4隻用
較鬆少少就㩒到shutter 無問題

轉下個底座45度，個窿向右手方向覺得仲舒服

又好似可以試試

thinktank個signature series幾靚仔喎

小野人出左隻kinpin系列，間隔抄pd
不過得少量地區有

我其他所有配件都係用pd，但手腕帶都係用spider holster 呢款先啱位

Mirrorless 都係建議用cuff

cuff 唔係咁方便，次次都要除扣，上面個隻套上手個位啱啱好舒服安全，可以按你隻手大細調整。

有無Lin

true, 同埋用左hand strap慳力啲唔洗下下揸實部機

希望佢出返個mirrorless version :(

你email佢叫佢出啦

打手拉關係

你幫襯多 相對有牙力啲

我上次大手入貨順便問佢會唔會出x mount capture len

咁有無答案

有考慮過但未有計劃推出

你係星際佬？

我真係要問下出唔出mirrorless Clutch

組團炸佢個email

peter.dering@peakdesign.com

之前聽講過fuji同m43 mount個size細， 生產上相對難啲， 而且用家群又細啲， 成本效益低， 所以先咁遲都未推出

我地fuji group啲團購

This is our sixth kickstart product

但佢出貨真係好慢

唔係話香港有倉架咩？

我2-3 日就收到

借post一問
各位用緊slide/capture嘅巴打
點解決上腳架要拆塊板嘅問題

pd嗰塊可以直連上波頭架喎

好似要pro 果塊

佢應該講緊塊plate下話

standard呢塊都可以當快拆用架喎

有個問題
sling 係咪default 咗係用左肩孭？
今日去試，右肩上完全fail
可以自己set 左右？

可以自己拆再set

阻止入電位

買返個grip就應該唔會阻住了

想問有冇咩腳架 係支持塊野

好多腳架都support
係ARCA就得

唔該你 想問埋有冇野可以幫pd slide果塊裝得上陳生既石膏手

你買個capture pro可以直接轉入個鏍絲位
Capture Pro個底有個絲母位 俾你當係波頭咁用 直接扭落個腳架 好似幅圖咁

但其實買得個capture pro都成7舊水 我諗加埋陳生個石膏手 可以叫一闊三大 不過你覺得值就無問題

唔該哂真係 有冇平民少少 呢個capture pro我又無咩興趣有冇座就咁有絲母可以上上去

我啱啱睇完佢個詳盡介紹 其實你係咪應該無睇？
因為佢啲示範圖都係喺個石膏手上面加個波頭 之後再裝機上去
即係你有個support ARCA嘅波頭就得 唔洗諗到咁複雜

因為我係淘寶又换唔到arca波頭先問下大家 我新手入坑

其實你唔洗特登search埋arca 你睇波頭嗰陣 多數會講塊快拆板幾長幾闊
如果同pd塊standard plate一樣/差唔多 就啱架啦

因為我打arca波頭/arca快拆/arca快拆座 都唔多關事 所以我都r哂頭 唔敢淘住

你可以睇下 就會明

唔該你先 我要研究下 唔識再黎麻煩你

去鋪頭試唔得咩

應該怕老尷 我都唔鍾意俾人眼定定望住試

唔係呀 有單獨雲台賣？ 同埋拎住部機 去試又真係好尷尬毒撚好怕人

多謝你明白我

嗰種感覺令人周身唔聚財 想有幫襯都趕住走

我明有時係老闆逼佢 但係我想靜靜地睇下 諗下

學樓主上網買囉

巴打個袋連運費幾錢

你上網咁下 其實discount code 會平衡返個運費
官網買 唔怕比人呃啦 仲有cash dollar /積分

但係上網價都貴過街賣

上網賣係為方便
要平就出星際格價再買

應該唔會wor

會啊
clutch嚟計 賣緊39.95美金 唔計信用卡手續費都310蚊港紙 運費都10蚊美金 俾盡個code有9折 都仲貴一截喎
我早2星期喺信和買290蚊咋

你行下星際就知

未減價嗰陣真係上網買可能抵啲
宜家全香港嘅pd都減價 出去買真係抵過上網買

痴線 呢家割晒價 經濟咁唔掂？

係出面賣pd product嘅定價太高
個個寧願group一班人上網買 share運費
就會平過出去賣

結果出面就無人買 個個都應該賣唔出
咪搞到宜家咁

係出面賣pd product嘅定價太高
個個寧願group一班人上網買 share運費
就會平過出去買

結果出面就無人買 個個都應該賣唔出
咪搞到宜家咁

信和幾樓咁平

唔好意思 想問下 其實大家係咪對pd好有信心 有時我好驚佢頂唔住咁重雖然睇佢測試就好勁 但都會驚驚地 我都明買得應該要信佢 但始終都閒閒地萬幾銀

早兩日買左slidelite,有d心思思入個sling去旅行，依家星際信和價大約係幾多

其實唔差太遠 上網買

星際再平啲架
我喺信和3樓買

仲有得平

我係諗住slide+clutch兩樣同時裝所以睇緊有冇邊到平

你咁講法無嘢信得過架啦喎

我slide lite+clutch

係不過見咁多人用 即刻有返好多信心 同埋朋友 d機鏡閃 加埋都重過我 都無問題 我先安心想去買 呢加都係多口問下

你係用咩機 我80d+sigma 18-35 我fd就叫我買slide好少少

其他巴打報星際3樓平
我就喺晒信和買

我XT20 + 1855
好輕

揾日行哂睇下先

哦 咁我都係買返slide好

之後就會越買越多

應該唔會掛 pd袋20l好靚 但唔捨得 我用cheap雞elelcom

咁既價錢真係唔值,
揹到背脊痛
好處我覺得只係得防雨同方便拎部機出黎

搭單睇下有冇巴打要個messenger 13
因為比樓主毒到想換sling

佢做背狼技術真無其他公司行山咁好
但唔好咩太重 我覺得無問題
相機袋黎講 贏晒

13吋唔好用咩

其實唔錯 但買左backpack 就想換番個細啲 分番開
拎多野用backpack好過

我唯一唔鍾意13 吋既原因係d divider 仲係舊version
點解唔轉晒做新divider
我都有少少想買多個13 吋 正經場合用
著西裝都幾岩洗

咁你岩唔岩先

未打完
反正你有新divider

暫時無乜多餘錢啦

messenger13真係好正

巴打做下分享 通常咩情況用？

同行山背囊同一道理
越大嘅袋會令自己裝得越多嘢 到最後係辛苦自己
博士 三思啊

我想買13 吋咋 我見好似幾岩著老西恤衫 formal 場合

我日日返工，同放假去影相都用住😅
我之前用15",平時用太大

之後轉馬用左13 吋 ?

用緊30l backpack
日日番工都用

我個高度用20L太細個好柒

巴打應該180 up
我用30 反而顯得我矮左

最新消息

Hey there,

Thanks for the note! Making the update to the Everyday Messenger dividers is something we are planning on, but no concrete launch date in the works just yet.

Best!

-Daniel

我想佢出個細個everyday sling既袋多啲
For無反加啲尿袋呀水呀紙巾就出得街

Same 但係覺得好重

有興趣
乜野色？

咁都重，你叫F-Stop backpack點算

條帶唔舒服, full gear揹得好辛苦

今日收到個sling bag啦
個袋比我想像中細 但d間隔有驚喜
我最多可以放到4支鏡+1機落去
個袋細反而仲好 我生得矮 之前揹大袋成日有種平衡唔到既感覺
總括而言呢個袋值得買既

深灰

係咪上網買？Gd choice

應該無咩可能住

係 美國撚 網購方便好多

香港網購真係好落後

sling bag都係us網買
用巴打個10% off code
再轉運返香港
Total $1100

博士個discount code喺pd網打喺邊？
gift card嗰個位打完無料到

入左Cart 唔好check out 住
有個位叫Promotion Code

咁姐係美國巴仲平

Drstange
唔好打粒點
呢家我計劃緊做埋背包review

Drstrange

未用過peak design啲野
諗住買slide lite 好似幾正
星際是咪賣三百幾

3樓
$380

唔該

我發現你搭單個shipping 會平d

有冇巴打係用fuji機+slide lite
你地點解決佢機底個塊版會頂住換電位個問題

手柄

slide無必要一定用佢塊板
btw佢有出細板

方案一： 買hand grip
方案二： 買xt2

Xt2 佢插位唔係都係偏埋左？

XT2對正中間架

Fuck
其實我地xt20 加左手柄都用唔到proplate
我見個位都唔多夠

XT2應該都用唔到pro plate架
無反咁細部 實係咁
我諗DSLR先用到pro plate

我朋友xt1 好似用到
仲好啦 平d 買普通capture

xt2個mount係sensor中間， 機身偏左， 所以唔會擋到

咁我部xt20 用埋手柄可能都用唔到proplate

proplate咁闊 應該俾DSLR用
其實你話你fd部XT1用到 我都有啲好奇

Slide lite已入手
想問下斜咩嗰陣大家習慣個鏡頭係向下定向出

一時時架喎 反正佢有咁多個扣
不過我多數係鏡頭向下

用唔到， 要落hand grip

利申：用過

proplate喎？

proplate唔落hand grip會擋個battery door

我朋友就係落左grip
我諗緊xt20 用左grip 會唔會都阻

Slide lite邊度入最平啊

上網/旺角

星際啦
380咋
不過唔知仲係咪做緊呢個價

你唔係2樣都有啦咩？

未有proplate

capture pro唔係包proplate架咩

我果個係普通版sor

我仲一直以為你買左capture pro

可能之前手快打錯左
但有proplate 上腳唔係方便好多咩

都無分別 一樣係ARCA compatible
proplate同相機接觸面大過普通塊plate咋嘛
好似係 有錯請指正

原來Proplate support埋Manfrotto RC2 不過要另外加多2條嘢上塊Proplate
你買Manfrotto腳嘅話 Proplate會完美接合
如果你同我一樣買思銳 普通板都已經fit

其實都係
不過鏡頭向下好似安全啲

你岩
我又唔係想買Mandfrotto

機仔要proplate都無咩用
太大塊又會凸出嚟

Agree

仲以為無人會孭呢款添，Ash色真係靚過深色個隻好多。

之前係kickstarter已經睇中左即狗衝 , 到手以黎日日都用

a7+兩鏡(短至中長度) 擺支水再攝多部ipad，出面綁埋腳架都仲得 (不過咁樣一邊受力會好辛苦....

又有同好
因為佢對Ash 改觀

想係offical web 到買佢15" 加field pouch 個bundle
300 usd 包shipping
我用黎 放mavic pro 加三粒電 ,a6000 16-70 rx100 mk 1
我主要用黎行山用
都應該夠用啦... 我怕15 太大個

最好試左實物先買

試左13 都ok 15 好似比13大唔係好多 噤應該都ok 既

可能你身型大d 用15 好d
如果你17x may be 13 inch is better

172 110lbs

不過都你你喜歡啦
好似bundle 用唔到code

用到呀

DRSTRANGE

用到咩，試過好似唔得
仲考慮緊backpack,要23xx

心動不如行動
班女都讚個袋型

咁抵 今日去睇都冇呢個架 介唔介意講邊一間

星際3樓 我唔知邊間 都係其他巴打報價
我喺信和2樓買嘅

信和嗰間地址係寫2樓 但上電梯係上3層 電梯一出就係嗰間

我喺信和買係390

天x 定莫xx?

天X
佢好似係第一間減價先
之後其他跟住佢減

好 唔該了

Hehe 已買slide lite 同埋field pouch

又上網買？

我緊係啦 無時間出去

今日買完 後日都到

又算快

btw 個手柄真係好正

無介紹錯 如果300 到就合理d

我都想搵到啲300咁上下價錢 又似呢隻料嘅手柄 但係無
所以都係買佢算了

呢家想用slide lite 又得 手帶又得 得左

好撚爽呢

我有條slide覺得太粗，想換倏lite，有冇爸打有興趣?

真係太大條

唔夠
DSLR買返slide啦

slide lite去邊度買抵啲

星際3樓賣380
信和天X就390

Slide呢？

無留意
但天X可以whatsapp問價

收到富士友

Everyday Sling美國網買代運返香港到手
10Apr Order
11Apr 發貨
15Apr 到美國倉
20Apr 到香港
21Apr 拎得貨

$1060 + $52運費
總共$1112

有wts咩

直接買都係差唔多姐 直送hk

仲要3日搞掂

上網購物撚

直送貴1舊水運費
抵得一蚊得一蚊

但你等左十幾日

想買個backpack加capture
但直送香港個運費要64美金
係唔係係旺角買會抵屌d？

有啊

Buyandship代運
落單11日就香港

用埋9 折睇下邊個抵d

其實都得
用左個code drstrange > 再代運 運費抵好多

都幾重...我覺得條帶可以做好d

我揹左用唔到capture pro 係條帶到

遲d 去旅行唔買行李 得7kg
諗緊揹唔揹呢個袋好
因為個袋本身已經用左1.5kg

所以我都係留港算
當練大隻d

有冇link 只係搵到3字頭果個

非打手

依家日日都揹住
個膊頭都習慣左

?.?

你岩
好似壯左

輕輕一推
唔小心又買左個everyday messenger bag 13 inch 著老西斜咩用

記得買多D野
pd 個盒好大個, 好重, 買得少好唔抵

上樓梯3樓直入, 唔好轉右, 間舖白色

最抵方法：
1. buy&ship 集運
2. use promotion code ; drstrange

今日係星際睇咗實物
20L同30L大細又唔係差好遠
諗緊直接買30L好
本人175肥仔

咁撚有錢

你好似有3款啦wo

買埋淨番果個啦

30 l 揹揹下變大隻佬

Tote 唔太岩我style
無理由著老西/恤衫用sling bag 嫁嘛

星際係邊度 想睇下實物

星際3樓，係正 lift 門口對住果間，今日都有去試過20L同30L

我恤衫西褲皮鞋番工

揹緊backpack 30L

我都有20L 正野

星期5 買左15 messenger bag bundle 仲未送貨

慢慢黎 佢美國星期六日唔開工

想問下大家 你地pd slide同clutch會唔會擺埋入防潮箱平時？ 驚唔驚會影響到佢

Lollllll 唔洗掛

因為平時有擺相機入防潮箱習慣 又廢事拆pd 所以就問大家

我照擺
防潮箱40%-60%姐 影響唔會大得去邊啦

巴打知唔知個 code 去到幾時,
想五月一先買， 碌爆左卡

暫時無deadline 隨便用

搞咩碌爆卡

買完部機一闊三大

唔該哂

請問有冇人知而家peak design slide lite咩價位？

唔得閒出去問嘅
whatsapp問下價咪得

我比較過用集運平過出面 唔少

再加10% off

咁呢樣真
但有啲集運好狗玩體積重

有時間等既平過星際

跟樓主買左一樣
返工無時間,貴小小都要直送

有冇巴打知就咁1個15" messenger 經buyandship代運 運費大概幾錢?

爬下文啦， 星際三樓 $380

Slide 420

巴打用咩運

上面有講

第一批back 30L既
用緊個30L
裝埋d野真係好重好重
以前用過messager , 如果輕野真係好ok

個人覺得有幾樣野PD既野一定要有
Slide Pro -> For Flagship級DSLR, 645, 6x6
Slide lite ->film cam, mirrorless
Capture clip pro ->唔駛介紹PD起家作, 我由第一代用到而家Pro我都有, 最欣賞都係佢跟多塊plate, 有d 645, 6x6機我唔駛再買過個扣for個lug

因為30L容量大 你裝得多野就好西重
我裝相機gear 個袋竟然可以重過裝衫既袋 你就知幾撚癲